你地覺得父母應唔應該體罰？

屌你老母今日教嗰啲小學升學班
個仔嘈撚到拆天
完全阻住其他細路學嘢
跟住佢老母嚟到
我問佢個仔咁嘅case 你平時點管教佢
佢居然話淨係罰佢企
係咪依家啲仔玻璃做
唔打得唔鬧得？
你地依家係點教仔？

打仔打到佢驚
咩年代？仲體罰？

應該
但個仔會報驚拉老豆老母咁解

報完驚邊個養佢

咁細個點會諗得咁長遠

細個講過呢一句說話
比老母一句收皮
快點報驚拉我
到時你屎到冇得食

細個陣有個鄰居管教好嚴成日打仔
佢個仔同我差唔多大
到我出黎做野 見到佢個仔出左黎行古惑

教仔要有讚有罰
一咪靠嚴只會更加反叛

不過最慘嘅係根本有班細路唔啱主流教育
結果細路被鬧被罰 個老師浪費心機 家長比錢無收鑊 三輸